九龍區自租單位有多一間吉房，有冇巴打想夾租？

光復香港，時代革命

推

9月1機場見

831見！

幫你推

9月1機場見！

幫你推下

你早半個月出post我會同你夾 我係第一項 同女友搬咗出去 租金好貴

同條女一齊夾應該輕鬆啦

星期六831見呀！！！！

我都好想離家出走 但又覺得自己未ready好

樓主我有興趣，一人一半即係幾多？同九龍邊度？

TG傾

從來冇玩TG，有冇其他方法？

開個啦
或者EMAIL有啦掛，會覆得慢啲

咁你平時餐餐都出街食？

心思思 推一推

訓前一推
所有問題唔喺到答啦，有咩問就TG/EMAIL，多謝合作
831、901我要見到你哋

無房扑野

831！

831

9月1見

好想夾
但仲未有經濟能力

有沒tg?

睇#1

巴打respect

831冇nono喎去唔去？夠薑拉鳩晒所有人囉

可惜係絲。 不過有潔癖，遲早會開你片。

點解咁多絲想夾

我之前都討論過搞義士宿舍

荃灣 300 呎試正工廈
獨立廁所浴室
6k
六個床位每人1k

又幾平 最後搞唔搞得成？

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

我齋講都冇行動
但係個單位仲喺度
真係有六個人
兩按一上入場費都4k

幫推，

我覺得應該要同社工合作
再加一個非牟利單位
然後群眾集資比按金上期簡單裝修買床
通過社工申請入住

一定要幫你推啦

因為有需要嘅人其實同社工嘅個案係極之相近

我簡直覺得係有迫切需要

咁直頭係青年宿舍concept喎

Tui

九龍絲表示好想夾too
幫你推！

推到今晚1點就唔推

最後三推

最後兩推

最後一推